[集思廣益] 疑似網上情緣騙案

利申：幫朋友post
是咁的
尋日有位聲稱ABC嘅人加我朋友FB
然後問我朋友拎手提號碼
之後就係咁send message黎
又話唔玩social media
deactive咗facebook
今日仲話要做男朋友
希望大家幫幫手諗下點玩

叫佢買點數卡比你表示誠意

條友係唔係睇過唐伯虎點秋香

好似幾型仔

疑乜鬼擺明係
咁嘅英文扮abc
chinatown 大?

咁快就買點數卡?

唔記得blur佢電話
大家可以搵佢